儲蓄戶口邊間好

用開hsbc做出糧戶口開始想草下錢計劃下去邊度開儲蓄戶口最好最穩陣？

間間都穩陣架啦